日本30歲以下唔知太陽係東邊升起

岩岩睇日本綜藝節目
日本平成出世（30歲以下）
30個人入面有12個唔知太陽係東邊升
問題：「請問太陽從邊個方位升起？」
有12個人回答從西邊/北邊/左邊升起

太誇張

節目效果啫 唔整到咁誇張唔會有人睇

是但啦 唔識 太陽都係由北邊升起